認真問 呢家係咪要同藍絲鬥紅

高舉國安法 批鬥藍絲？
是咪要開始咁玩

玩咩玩？
我們都係認真地去愛党的

我對黨是忠心一片的
不存在鬥紅

係時候清算d藍絲